集思廣益：關於831太子CCTV

坦白講，我地普通市民叫黨鐵拎CCTV出黎，
機會極微！
立法會準備開會，用特權法叫佢拎出黎，
可能係唯一辦法！
但建制法九成會否決，
大家諗下有冇辦法可以局到建制上車，
等佢地無辦法否決到？

屌 香港D黑客去咗邊？
會唔會內部有人突然流出片段？
可唔可以內部分化佢哋開始？